缺乏魔性 訓練態度懶散 球迷不滿馬迪爾冇魔性

曼聯近況低迷，一眾球星無可避免飽受球迷批評，最近就有球迷炮轟翼鋒馬迪爾訓練時態度懶散，直指他是史上最懶散的曼聯球員，十分誇張。

早前網上流傳一段曼聯球員在奧脫福賽前訓練的影片，影片從觀眾席上拍攝，當時大部分球員正投入熱身，不過擔任後備的馬迪爾卻顯得漫不經心，一直站在原地，雙手擺在身後，沒有任何熱身動作。

事後不少球迷都批評這位 23 歲翼鋒態度懶散，形容他的行為就像助教帶領球員出賽。事實上，過去亦有不少球迷指出這位法國國腳於表賽間缺乏熱情，「魔性」不足。

網上圖片

網上圖片

曼聯現時以 65 分排在第 6 位，落後第四位的車路士 3 分，很大機會錯過下屆歐聯席位。

之前仲話摩狗搞到佢冇左個世界盃